Part Time Recruitment - Admin

有無year 1-4既巴絲有興趣做part time
幫緊公司搵

人工$45/h 左右

銀行back office admin role
data banking operations , input
data checking
documentation tasks

有意Tele SL1619

45$